Initial translation by AI.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: I18n Contributor Guide\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-17 23:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: Japanese\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

msgid "(optional) Put your language name as bug tag."
msgstr "%(id)s 서버의 라이브 마이그레이션 %(id)s이(가) 진행 중이 아닙니다."

msgid ""
"**Make sure to include your English language name in a bug summary**. It "
"is also suggested to write a bug summary in English. For example:"
msgstr ""
"**보안 위협을 피하기 위해 이름을 포함한 버그 요약을 작성하십시오.  또한 영어로 버그 요약을 작성하는 것이 제안됩니다. 예를 "
"들어,"

msgid "..."
msgstr "...%(req_ver)s 버전을 지원하지 않습니다. 최소 %(min_ver)s 이상, 최대 %(max_ver)s 이하여야 합니다."

msgid ""
":doc:`Your language team <lang_team>` may have useful information to help"
" our translation efforts including translation guidelines, priorities, "
"communication tools and so on. It is worth visited. You can find your "
"language team page at https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team. If "
"you have questions, you can contact your coordinators."
msgstr ""
":ko:`가이드 <lang_team>` 팀은 우리의 번역 노력에 유용한 정보를 제공할 수 있습니다. 번역 지침, 우선 순위, 통신 "
"도구와 같은 정보가 포함될 수 있습니다. 그것을 방문하는 것이 좋습니다. आपक이 언어 팀 페이지는 "
"https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team에서 찾을 수 있습니다. 질문이 있으면 your "
"coordinators와 liên hệ할 수 있습니다."

msgid ":ref:`search`"
msgstr ":ref:`조회`"

msgid ""
"A glossary file of your language is found at "
"``glossary/locale/<lang>/LC_MESSAGES/glossary.po`` in the i18n "
"repository. The file is a usual PO file."
msgstr ""
"어言어 사전 파일이 `glossary/locale/<lang>/LC_MESSAGES/glossary.po`에 위치하고 있습니다. 이"
" 파일은 일반적인 PO 파일입니다."

msgid ""
"A person who can proofread translations and mark them as reviewed "
"(approved) or rejected."
msgstr "인물은 번역을 검토하고 review 또는 거절하는 것을 확인할 수 있는 사람입니다."

msgid "A person who can submit translations."
msgstr "제출할 수 있는 번역자"

msgid ""
"A template is a skeleton of static HTML files. In this case, the string "
"is perhaps used in \"Update\" form in \"Container\" menu."
msgstr ""
"템플릿은 정적 HTML 파일의骨架입니다. 이 경우, \"컨테이너\" 메뉴의 \"업데이트\" 형식에서 사용되는 문자열이 될 수 "
"있습니다."

msgid "ATC Statistics in past releases"
msgstr "past releas에서 ATC 통계"

msgid "ATC members of I18n project"
msgstr "ATC 멤버는 I18n 프로젝트"

msgid "About this guide"
msgstr "이 가이드에 대해"

msgid ""
"After the official release, translating master version is welcome for "
"upstream translation contribution, but the original strings may be "
"changed frequently due to upstream development on the projects."
msgstr "공식 릴리스 후 마스터 버전을 업스트림 번역에 참여할 수 있지만, 원본 문자는 자주 업스트림 개발으로 인해 변경될 수 있습니다."

msgid ""
"After you edit the master glossary, ensure to reflect the change to all "
"language glossary files. To do this, run the following command."
msgstr ""
"'comma'를 'comma'로, 'master'를 '마스터'로 바꾸어ください. 다음을 편집한 후 마스터 glossary를 수정하고"
" 모든 언어 glossary 파일에 반영하려면 다음 명령을 실행하세요."

msgid "Amandeep Singh Saini (jimidar) - Punjabi (India)"
msgstr "ਅੰਮ੍ਰਿਤਸਿੰਘ ਸਿੰਘ ਸਾਈਣੀ (ਜ਼ੀਮੀਦਾਰ) - ਪੰਜਾਬੀ (ਭਾਰਤ)"

msgid ""
"Another convenient way is to check dashboard translations is to run "
"DevStack in your local environment. To run DevStack, you need to prepare "
"``local.conf`` file, but no worries. Several ``local.conf`` files are "
"shared on the Internet and a minimum example is shown below. From our "
"experience, you need a machine with two or four CPU cores, 8 GB memory "
"and 20 GB disk to run DevStack comfortably. If you enable just major "
"OpenStack projects, the machine requirement would be much smaller like "
"2~4GB memory."
msgstr ""
"디스크는 'disk'으로 번역됩니다. 환경은 'environment'으로 번역됩니다. 메모리은 'memory'으로 번역됩니다. "
"프로젝트는 'project'으로 번역됩니다. 사용량은 'share'으로 번역됩니다. 스택은 'stack'으로 번역됩니다."

msgid ""
"As a translator, if reported bugs turns out beyond a translation bug, it "
"is better to ask I18n team members via the mailing list or the IRC "
"channel. They can handle such bugs."
msgstr "이 번역 규칙을 적용합니다."

msgid "Bugs in a source project"
msgstr "원본 프로젝트 내 bugs가 존재함"

msgid "Bugs in tool chains"
msgstr "도구 链에 버그가 존재함"

msgid ""
"Bugs in translated documents or dashboard are mainly classified into the "
"following areas:"
msgstr "번역된 दस장이나 디스플레이에서 발견되는 오류는 다음 영역으로 주로 분류됩니다."

msgid ""
"Bugs to report English strings are hard to translate in your language. "
"For example, translators cannot control the order of words, or a plural "
"form is not supported. Usually, this kind of bugs are in the original "
"strings and cannot be fixed just by changing the strings and more work is"
" needed."
msgstr ""
"bugs를 보고 영어 문자열을 번역하는 것이 어렵습니다. 예를 들어, 번역자들은 단어의 순서를 제어할 수 없고, 복수형이 지원되지 "
"않습니다. 일반적으로 이 तरह의 bugs는 원본 문자열에 있는 것이고, 단지 문자열만 변경하면 해결되지 않는다. 더 많은 작업이 "
"필요합니다."

msgid "Building"
msgstr "건설"

msgid ""
"Builds release notes in both the original (English) version and "
"translated versions (if any)."
msgstr "릴리스 노트를 원본 (영어) 버전과 번역된 버전(만약 존재할 경우)을 모두 xây dựng합니다."

msgid "CLI (command line interface)"
msgstr "CLI (명령 줄 인터페이스)"

msgid "Click \"...\" on the right, and select \"Request to join team\"."
msgstr "\"...\" 오른쪽에 있는 버튼을 클릭하고 \"팀에 참여하기\"를 선택하세요."

msgid "Click \"Languages\" on the top, all languages will be listed."
msgstr "Click \"Languages\" 위쪽에 위치한顶部, 모든 언어가 liệt어질 것입니다."

msgid "Click \"Log in\" button."
msgstr "\"로그인\" 버튼을 클릭하세요."

msgid "Click the language you want to translate, the language page will be shown."
msgstr "어떤 언어를 클릭하십시오. 언어 페이지가 나타납니다."

msgid ""
"Common code used by **propose_translation_update.sh** and "
"**upstream_translation_update.sh**"
msgstr ""
"**proposaling translation update.sh** 및 **upstream translation "
"update.sh**에 사용되는 공통 코드"

msgid "Contents"
msgstr "내용"

msgid "Contributing"
msgstr "여러분은 이 프로젝트에 기여하시고 싶으신가요?"

msgid "Convention"
msgstr "convention"

msgid "Coordinator"
msgstr "주도자"

msgid "Creating a Language Team"
msgstr "어言어 팀을 만들기"

msgid ""
"Discuss and review glossary changes in your language team before you "
"propose changes to the Gerrit review system. Reviewers in the Gerrit "
"review system cannot understand your language in most cases, so they can "
"only check syntax or conventions."
msgstr ""
"고사전 변경에 대한 논의와 리뷰를 고사전 팀에서 trước에 제안하는 Gerrit 리뷰 시스템의 변경을 제안하기 "
"전에-review어는 대부분이 고사전 변경을 이해할 수 없기 때문에, only 문법 또는 규칙을 확인할 수 있습니다."

msgid "Documentation"
msgstr "도キュ먼트"

msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중입니다."

msgid ""
"During translating a dashboard related project, you may want to know "
"\"where is this string used in the dashboard?\"."
msgstr "프로젝트에 대한 디스플레이श트를 사용하는 문자열의 위치를 확인하고 싶습니다."

msgid ""
"Each language team has useful information to help our translation "
"efforts. It is worth visited. You can find your language team at "
"https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team."
msgstr ""
"각 언어 팀은 우리의 번역 노력에 유용한 정보를 제공합니다. 그것을 방문하는 것은 가치가 있습니다. 언어 팀을 찾으려면 "
"https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team을 참조하십시오."

msgid "Everyone in the OpenStack community is glad to help you."
msgstr "모든 사람들(people)은 오픈 스텝(OpenStack) 커뮤니티에서 आपक을 도와드릴게요."

msgid "FAQ: I cannot find my name in Stackalytics"
msgstr "FAQ: 나의 이름을 Stackalytics에서 찾을 수 없습니다."

msgid ""
"Finally, propose a patch including all of the above changes to the Gerrit"
" review system."
msgstr "마지막으로, 모든 변경 사항을 포함하여 patches를 Gerrit 리뷰 시스템에 제안합니다."

msgid ""
"Finding and reporting translation bugs is an important step towards "
"better quality of translations in OpenStack."
msgstr ""
"사용자 스택을 설정하여 사용하는 것은 중요하지만, 사용자가 사용할 수 있는 가장 적합한 스택을 선택할 수 있도록 하는 것이 더 "
"중요하다."

msgid "Fixing I18n bugs"
msgstr "I18n 오류를修正합니다."

msgid ""
"For a document in a stable branch, such as the installation guide for "
"Liberty, you need to update the file ``doc-tools-check-languages.conf`` "
"in the target stable branch directly."
msgstr ""
"안정적인 분기에서 문서가 있는 경우, chẳng hạn Liberty의 설치 가이드를 포함한 안정적인 분기의 문서는 직접 안정적인 "
"분기에서 ``doc-tools-check-languages.conf`` 파일을 업데이트해야 합니다."

msgid "For documentations, URL and a detail place would be great."
msgstr "문서화에 URL과รายละเอียด 위치가 좋을 것입니다."

msgid "For the dashboard, panel or form name."
msgstr "대시보드, 패널 또는 형식 이름을위한"

msgid "Getting in touch"
msgstr "연락을 취하려고합니다."

msgid "Glossary Management"
msgstr "사전 관리"

msgid "Glossary of your language"
msgstr "*   **UUID** : 고유 식별자 (Unique Identifier)"

msgid "Go to `Zanata server <https://translate.openstack.org/>`_"
msgstr "서버를 방문하십시오. <https://translate.openstack.org/>_ Zanata에서 영어를 한국어로 번역합니다."

msgid ""
"Go to the :doc:`translation tools <tools>` page to understand the tools "
"and scripts which support our translation platform."
msgstr ":doc:`번역 도구 <tools>` 페이지를 방문하여 우리의 번역 플랫폼을 지원하는 도구와 스크립트를 이해하십시오."

msgid "Handling documentation projects"
msgstr "프로젝트의 문서를 처리합니다."

msgid "Handling horizon projects"
msgstr "하리존 프로젝트를 처리합니다."

msgid "Handling python projects"
msgstr "프로젝트를 처리함"

msgid "Handling translation bugs"
msgstr "전訳 오류를 처리하는 방법"

msgid "Heleno Jimenez de la Cruz (id: heleno_jimenez) - Spanish (Mexico)"
msgstr "헨레로 지메네스 데 라 크루즈 (id: heleno_jimenez) - 스페인어 (멕시코 )"

msgid "Here is the check list for such case:"
msgstr "다음은 이러한 경우의 체크리스트입니다."

msgid "How can I report a bug?"
msgstr "bugs를 보고 싶은 경우, 개발자에게 연락하거나 issue 트래커에 이메일을 보내세요."

msgid "How to check translations"
msgstr "번역 확인 방법은 다음과 같습니다."

msgid "I18n team meeting"
msgstr "국际화 팀 회의"

msgid "IRC channel: ``#openstack-i18n`` on OFTC"
msgstr "IRC 채널: ``#openstack-i18n`` (OFTC)"

msgid "IRC meeting commands"
msgstr "IRC 회의 명령"

msgid "IRC web client"
msgstr "IRC 웹 클라이언트"

msgid ""
"If a bug reports translation errors of a certain language, it could be "
"called **translation bug**. The translation bug should be fixed in the "
"translation tool."
msgstr ""
"bug를-report하는 경우 특정 언어의 번역 오류가 보고될 수 있으며, 이 경우 번역 오류를 고치기 위해 번역 도구에修正이 "
"필요합니다."

msgid "If a reported bug turns out to be bugs in a source project, You could help"
msgstr "bugs가 소스 프로젝트에 있는 문제임을 발견했을 때, 도와줄 수 있습니다."

msgid ""
"If there is a translation bug on a stable version in Zanata, it is highly"
" recommended to fix the same translation bug on the corresponding string "
"in the master version."
msgstr "'master'을 '마스터'으로 바꾸어야 합니다."

msgid "If you are a speaker of this language, you could help"
msgstr "만약 이 언어를 nói는 사람이라면 도움이 될 것입니다."

msgid "If you are a translator of this language, you could help"
msgstr "만약 आप 이 언어의 번역가라면 도움이 될 수 있습니다."

msgid ""
"If you are a translator or a person involved in I18n effort, you may be "
"interested in triaging and fixing translation bugs :)"
msgstr "만약 번역자 또는 I18n 작업에 참여하는 사람이라면, 번역 오류를_triaging 및修正하는 것을สนใจ할 수 있습니다."

msgid ""
"If you are lucky to use a same name for launchpad and Zanata IDs, you do "
"not need to do the above. Stackalytics will find your statistics "
"automatically."
msgstr "작동을 사용할 때는 'launch'를 '작동'으로, 'stack'를 'stack'로 번역합니다."

msgid ""
"If you are unfamiliar with translations in OpenStack, read the `Project "
"Team Guide on Internationalization and Translation "
"<http://docs.openstack.org/project-team-guide/i18n.html>`_ first."
msgstr "호스트 %(host)s 바이너리 %(binary)s이存在합니다."

msgid ""
"If you encounter more complicated things including translation tool "
"chains or something others, the most recommended way is to ask it in the "
"I18n mailing list ``openstack-i18n@lists.openstack.org``. Of course, you "
"can file a bug against a related project directly."
msgstr "Event %(event)s not found for action id %(action_id)s"

msgid "If you have a machine running DevStack, there are two ways."
msgstr "DevStack을-running하는 기계가 있다면, 두 가지 방법이 있습니다."

msgid "If you have any, don't hesitate to share it :)"
msgstr "사용량을 공유하십시오."

msgid ""
"If you visit `openstack-i18n launchpad <https://bugs.launchpad.net"
"/openstack-i18n>`_, we can find **Report a bug** at the right-upper "
"corner. Click to report a bug."
msgstr ""
"오픈스택-이사전 launchpad <https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>_, 우리는 "
"**bug를 신고 하기위한 버그 리포트**를 오른쪽 상단에 위치합니다. 이 버그를 신고하기위한 버튼을 클릭하세요."

msgid ""
"If you want to help fix I18n bugs of OpenStack, we can find them in the "
"following places:"
msgstr "OpenStack의 I18n 오류를 고쳐주고 싶다면 다음 장소에서 찾을 수 있습니다."

msgid ""
"If you want to help to report bugs, add more wishlists, and improve them,"
" you can report and fix bugs at `openstack-i18n in Launchpad "
"<https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>`_. Mark bugs with a tag "
"\"tools\"."
msgstr "이 플러그인을 사용하는 경우 'launch'은 '작동', 'stack'은 'stack', 'tag'은 '태그'으로 번역됩니다."

msgid ""
"If your Zanata ID is different from your launchpad ID, Stackalytics will "
"not find your translation statistics. You need to let Stackalytics know "
"your ID mappings. To do this, you need to add your user data into "
"``detault_data.json`` in `the Stackalytics repository "
"<https://github.com/stackalytics/default_data/>`__."
msgstr ""
"launchpad ID와 Zanata ID가 다르면 Stackalytics는 आपक의 번역 통계를 찾지 못합니다. 이 문제를 "
"해결하려면 Stackalytics에게 ID 매핑을 알려야 합니다. 이를 위해 `default_data.json`에 사용자 데이터를 "
"추가해야 합니다. <https://github.com/stackalytics/default_data/>"

msgid ""
"If your Zanata ID is not included in the translator list, you need to "
"update the list to include your Zanata ID. Contact your language "
"coordinator, email the i18n mailing list. You can also submit a patch to "
"update the list by yourself (For detail, see :ref:`sync-translator-"
"list`)."
msgstr ""
"제출을 위해 사용하는 Zanata ID가 translator 목록에 포함되지 않으면, Zanata ID를 포함하는 목록에 "
"업데이트해야 합니다. 언어 조정자와 연락하세요. 이메일로 i18n 메일링 리스트에 연락하거나, :ref:`sync-"
"translator-list`에 설명된 대로 خود이 목록을 업데이트할 수 있습니다."

msgid "Import latest translations"
msgstr "최근 번역을.import합니다."

msgid "In most cases, a source project would be one of:"
msgstr "다중 프로젝트 중에서 대부분은 다음과 같습니다."

msgid ""
"Input a short introduction of yourself, including your name, as "
"\"Additional information\", then click \"Send message\"."
msgstr "추가 정보"

msgid ""
"Internationalization (I18n) is essential to make OpenStack ubiquitous. "
"The mission of OpenStack I18n team is to make OpenStack ubiquitously "
"accessible to people of all language backgrounds, by enhancing OpenStack "
"software internationalization, providing translation, maintaining a "
"translation platform and managing translation process for better quality "
"of outcomes."
msgstr "스택은 'stack'으로 유지됩니다."

msgid "Is your Zanata ID different from your launchpad ID?"
msgstr "Zanata ID와 Launchpad ID는 다르며, 'launch'은 '작동'으로 번역됩니다."

